912 中大學生「光復中大 全民起義」遊行

912 中大學生「光復中大 全民起義」遊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可